其實毒撚都唔係一無是處

至少條J仍是處

我係零

又幾幽默